戰術討論，元朗/上水日頭藍絲戰鬥力

佢哋真係不折不扣嘅港奴(仲要係單程證個D），非常鍾意返工，所以請前線小心

放佢地去返工算啦 咁煩

聽日每人帶一個生果加一刀士果刀